點解李運強，比政府起底，有冇觸犯法例？

又出相又出地址，心靈受傷

最好出去傳多d廢老，死多d好

通輯犯

如果係被通緝就應該無違犯私隱條例
問題係唔接受隔離係咪就等如可以通緝一個人

去左安全屋啦。

根據香港法例《預防及控制疾病規例》第599A章第28條，如任何在醫院、老⼈院、殘疾⼈⼠院舍、幼兒中⼼、療養中⼼或相類場所內被檢疫或隔離的⼈逃走，即屬犯罪，⼀經定罪，可處罰款5,000港元及監禁2個⽉。